［又到聖誕］絲打請入黎

又到聖誕 一齊得耐真係諗唔到送咩
銀包鞋相簿爆炸盒都送過曬

大家集思廣益下 聖誕準備送咩

入左黎巴打都講低想收咩 我會祝福你黎緊聖誕收到

個人budget:$1k-7k

皮鞋 鋼筆 錶 card holder

Condom

留名學野

我以往咁多年都係收買翻黎啲野
講真, 我會想男朋友手織頸巾比我
咁先表達到你地一齊耐左你仲愛佢同愿意付出

殘體

PS4有了
Switch可以諗😍

女朋友

諗唔到不如分手

點解一定要送嘢
不嬲乜節日都唔送嘢

通常送開衫，今年會送袋
男人送啲實用野好

我地周年紀念同情人節果d都唔會慶祝
全年淨係慶祝聖誕節同對方生日 所以會比較重視

有咩牌子既袋推薦？

送個處比佢

Headphone？
PS4手制？

整野食

皮帶 底褲

因為我仲係學生
都唔係送啲咩好貴既袋俾佢渣

暫時睇中佢，貪佢可以做背囊又得手抽袋都得

留名收料

有諗過送switch/ Apple Watch 但我冇咁多budget 所以放棄左
而家諗緊送香水 但男仔其實會唔會唔中意

樓主預咁多錢可以考慮下頭兩個既
我只係可以預大概1k

一封寫滿A4紙嘅情書w/韓式乾花花束

諗到核爆 唔知送咩好 我上年織左頸巾

送自己
送咩有咩所謂姐 有心送就得啦

好難揀到岩男仔既香水 好多男仔都唔鐘意香水